圍黃大仙紀律部隊宿舍單野 講多次 係宿舍有人扔玻璃杓同水彈落街先 咪屈示威者無理圍你地

你宿舍有仆街高空擲物先 要怪就怪個仆街住戶
咪撚怪示威者

屌你 依家吹到示威宿無啦啦圍你？
屌你老高空擲物條友拉左未？

推

港毒sir呢排都辛苦了

捉到個高空擲物未？

我地擲磚就要拉要鎖
高空扔玻璃樽就冇事？

示威者唔圍街坊點扔到，街方唔扔示威者點解要黎。

無限loop

係
所以幫手推多兩下

無喎 連我公司 藍藍地 既同事都知前因 就係 有人掉玻璃同水 我覺得圍得幾好

個陣圍緊狗 關宿舍班垃圾撚事呀
佢要加入戰場 就唔好喊苦喊忽 話冇屋企返

push

我明前線感受，但如果果晚無反擊宿舍，可以大大力做文宣

屌呀 成班住宿舍既出來扮無辜

你同你個高空擲物鄰居扮啦

傻撚左 個陣勁多人 冇扔中人 佢應該去買六合彩

依家有幾日冇得訓 咪當報應羅

咪係 本來撚有人理佢地

今日出左好多住宿舍既人出來扮無辜 話自己屋企冇啦啦比人圍

冇錯

呢兩個月仲唔夠多文宣？ 唔好再用示弱心態做文宣

對家都係抹黑同屈，有講過事實咩

人如其名冇得救

先撩者賤，唔見其他宿舍有人去

日日劇本：
狗屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派